每晚瞓前都會好唔開心好頹 有冇人都係咁

但係又唔知個原因....

我宜家都好唔開心，好頹，訓唔到

陪傾！

心情好差，挂住我阿媽

講出黎會舒服啲

伯母做咩呀

會覺得自己咩都唔係 好自卑

我都係咁 真係咩都唔係

會好羨慕人地可以生活得咁精彩

Marvel fan?可以一齊討論

係呀

周不時番睇下d舊戲，再唔係睇下marveld花邊新聞都好正

可能真係睇戲個陣先唔會諗咁多野 分散左個注意力

我琴日先由iron man1開始再睇過

好撚頹 好撚灰

我跟住就不停諗唔開心野
跟住望一望個鐘已經7點
差唔多準備起身返工

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

有cancer，走左

Rip伯母係另一邊會活得好好㗎 你都要